Happy99 貨如輪轉 低價收狗 高價出讓

Happy 99 係同賣狗冇分別！

一定要睇 是非自行判斷 已經忍無可忍 原來有咁多人都知道 H99 低價向非法繁殖場購買 再轉手高價出讓 十年嚟賺到盤滿缽滿不斷擴充。

(疑點一) 經常(每個月，甚至更密)有兩三個月大嘅bb品種狗出領養，佢話如果佢哋唔「救」 啲狗就係死路一條，我曾經嘗試討論呢個問題 完全沒有粗言穢語，點知啲義工三句唔埋，就話我冇腦 無知 叫我咁叻自己去救。

我哋講到口臭 叫人唔好買狗 原因只有一個 就係買一隻害十隻 有好多人去到狗店 話見到啲狗好可憐 唔買佢就返狗場 救得一隻得一隻。而家happy99用同一理論定期幾百蚊一隻買狗bb 咁同喺狗店買狗有乜分別？？ 生到爛肚斷脚狗媽就唔使救？之後繁殖場再搵另一隻狗B繼續生就係做義工嘅使命？唔通永遠都會有賊，你就可以去做賊仲大條道理？ 呢啲神邏輯我真係唔識🤷🏻‍♀️

(疑點二) 一邊話啲狗狗好多人問 領養需時 嚴選領養人 唔係先到先得 但其實出領養快到無倫 睇佢啲post已經知，出post待領養至出post 已回家，三兩日隻狗就已經返咗屋企。原來一早有人登記曬排定隊，仲有間喺荃灣嘅寵物店負責出貓狗，仲有人分享話好多人好神心，週不時都去撞下彩數捷足先登

(疑點三) 又話自己救狗好忙 義工已經做得好辛苦 但係又有好多時間搞船河 搞bbq 每人收幾百蚊畀會員玩 每年又要收會員費$100 呢度發生緊啲咩事 繼續睇埋下面自有分曉

(疑點四) Vicky (其實係daisy鬼鬼鼠鼠嘅分身) 異工大大聲聲話唔會「叫」人捐錢 但係就不斷地post人哋捐錢嘅收據 更有貼文叫人捐錢 賣嘢叫人捐錢 收捐款就收啦 古古怪怪 故弄玄虛。 其實佢呢個做法 係因為想避稅 佢哋只係成立為非牟利機構 並唔係行慈善88 識得公司稅制嘅人就知道 佢喺度走緊灰色地帶 只要會員畀嘅錢就係會費 只要會費多過捐款 就唔需要交稅 營運咗十幾年 都唔申請慈善88牌 就係唔想將財務狀況公開 米畀佢呃倒扮到懶正義

(疑點五) 而家嘅主持人 Daisy 中文名莊妙玲 同個親生女爭家產 爭到上曬報紙(Google一查就有) 年輕時都唔係善男信女 所以點解咁串14 15年仲只係幹事，之後委員陸陸續續被宣稱私人原因退出，其實有委員曾經爆料 話係因為唔認同佢哋嘅做法 所以退出 而家個daisy掌握大權 捐錢可以直接入佢戶口 睇下佢個組織架構大過好多中小企，主席、幹事乜都齊，人丁單薄 你講呀

(疑點六) 同好多私人機構有合作關係，診所不在話下 餐廳都有 提供會員優惠 直頭搞到私人俱樂部 生意咁款 折扣之後話捐返畀佢個會喎 果然諗得周到 互利互惠 左袋過右袋。而家仲開訓練班搵真銀!

(疑點七) 同佢鬧曬交嗰間柏雅，正義到不得了, 呢排武漢肺炎 佢照普通價賣口罩畀人 完全唔會乘人之危 佢竟然話佢呃人錢 佢出個post同人割席時候亦有谷友幫柏雅作証話診所好好 莫非傾唔掂數 所以鬧交？

(疑點八) 話救返呢啲狗甩皮甩骨成日要畀好高昂嘅醫藥費 財政緊拙 但係成日有閑錢捐畀其他狗場 又有閑錢搞活動 而且成日將啲狗掉畀LAP，莫非計過條數成本太高 所以就咁掉畀LAP？ 留返啲利潤高嘅自己先要. 近排仲做埋名種貓領養(生意) 又係全部幾個月大嘅名種貓b 恭喜曬 又搵到更多嘅貓場狗場合作出貨 😑😑

(疑點九) 有好多貓狗根本仲有好多健康問題未醫好就畀人領養咗, 醫藥費就當然全部由新主人承擔。佢仲會懶好心話如果領養人唔想養可以退返畀佢，話唔知道隻動物原來咁多問題。問題來了 1)唔係話啲動物返嚟會診所做檢查? 點解動物有問題佢會唔知? 收$3000唔係因為有檢查打針開支? 原來冇做㗎! 2)隻狗咁多問題就出領養, 同寵物店賣病狗有咩分別？第一日養已經有感情, 一般知道有病都唔捨得放手, 咁H99甩咗手就慳返醫藥費, 利用埋領養人嘅善心？

我之前都以為佢好正路 但係有幾單佢同領養人鬧交 揚咗出嚟 我就開始留意佢哋 喺佢哋個group同佢哋討論 目的都係想幫狗狗 點知一問問題 佢哋就起剛兼鬧人 最後仲踢人出谷 一於有人講冇佢講 大家真係唔好再信佢 淨係成日有2-3個月大狗bb出領養 已經完全唔合理 兩三個月大 狗場就話賣唔出 咪玩啦 用幾百蚊幫狗場買狗 即係幫狗場散貨 我係狗場多繁殖多啲狗啦 賣去狗店就賺多啲 賣畀happy99 就買平啲 一樣有錢賺 真係越講越嬲😡

😡「 請廣傳 讓更多人知 唔可以再助長繁殖場」 📣📣🔊🔊📢📢

仲有屯門間Arc
扮領養真賣狗
希望堆仆街快啲死

領養費$3500 一群一群柴犬bb 兩三個月大，隔日就一群群Husky BB，日日都救咁多狗，功德無量🙏🏼